2K18討論區2

買實體記得keep張單去拎更新光碟

繼續抽

又一証明2k不如live

忍唔住 玩住先 total有24.9gb 應該頂得順

沙田廣場400

有冇巴打知葵芳今日有冇？

咁撚貴

有呀 上d game鋪fb望啦

點解2k年年都咁多人屌，但年年d人都搶住買？
咪又係加加減減左d內容又當新一集

咁你咪唔好買囉

觀塘廣場388

今年demo gameplay唔錯
正game反正有d lag
希望patch可以fix左佢

好景有冇現貨？

年年都係佢最貴

更新光碟係咪變番ki件衫？

比返張cover紙你自己換

想問係咪冇分日落公園果d架啦？

葵廣今次竟然做返良心價

葵芳最貴個版本幾錢？

lm

之前話ps4十月先有實體版,因為要換封面果條撚屌呢

請問幾樓邊間？行緊過去

地下，冇問樓上

朋友做GAME鋪/問左幾間都話十月

實體唔係十九號先有咩

出哂啦

藍田個間幾$?

有冇人係屯門市中心嗰間買

2k年年都係咁,其他地區唔知至少香港係
所以咩所謂早玩幾日既預購真係完全冇意思

最樓下個間？我十二點去未開

個間藍屍奶共狗都好幫襯

2k啲財技真係

呢個真心唔知

有冇巴打買咗黃金版？介唔介意報下價

我覺得demo lag啲

想請問個人升到去85要幾多vc

一早係公開秘密黎
無論係hkg 定lihkg 一早通晒天啦

琴晚買咗熱火 O'Neal 版 今晚煲機
有無shot creator + slasher 嘅PG巴打？

馬𩣑山咩價位

有無巴打知pc實體版邊度有得買?

無人去旺角？

深水步有冇人報價

無知一問

想問下數位版可唔可以2個人玩

姐係2個人買一個數位版之後一齊online玩

上個post報咗
黃金 有部分舖頭有貨
價錢$370-$380

岩岩睇佐399 1330有

同你完全一樣

Btw, 明明個人6'6
但過場動畫睇落去勁撚矮
重頭大身細

求問最貴版幾錢

荃葵青咩價位

Shot creator配三分會唔會好啲

出黎啦,爭D俾你跣撚左買左貴價預購版

直播緊, SWITCH ver. 好順滑WOR

求問有冇巴打知最貴版幾錢
入面包左啲咩

抵唔抵買

咪係，放流料，差啲預購左

正路係
但2k d on9 bug 成日剷籃唔入
重有想有速度

請問知唔知有沒有switch 版?

有無人知196cm 控3分 既pg最高升唔升到90控球?

其實唔玩myteam 可以唔洗買最貴

有冇188報料

我轉返英文都無得睇返佢幾feet高，我驚196比佢當成6'6

我琴日一開始係shot created + passing and dribble
但上2k lab睇dunking得七十幾 想喺my park 玩入樽所以重開 今集鏟籃都好似易咗

我set 1.93m企喺ATM隔離好似細路仔咁

今集main shot creator多唔多紫badge

有冇巴打買左switch版 講下感覺如何

咁on9?

巴打咁你重開
轉左咩

我set212cm都係變矮仔

有冇人知封面kyrie點解仲係騎士波衫?
2k唔係話轉左咩

第一批照出騎士
之後新印個批先係塞

背身加籃板好似好廢咁，玩c應該用咩特性

我想問實體同數位既分別除左價錢平啲之外仲有咩唔同 因為小弟上次係買2手 今次買一手既話有咩要注意

ATM 打咩位？

咁知唔知新印果批幾時有

打SF點配好？

屌
新嗰D Classic Team平均有至少3個假人
我最愛ge 05馬刺13個人有6個係假

好似仲未有得買vc?

SWITCH版就10月囉佢話 PS4應該都差唔多掛
無謂等啦 新封面件衫P上去既

Set個人幾高都好一到過場動畫就變矮仔

咁今晚去買
唔該哂巴打

Switch版出左未？

SWITCH版得ESHOP 實體十月

378

PG 想入到樽又想射到下三分，點配好

最貴果隻賣幾多？？

利寶幾錢？

騎版個動作有動感好多
睇trailer最尾同oneal閃閃下果段好明顯有比心機整

有無人課左升

淘大話晏D 到貨

Switch 買us 定 jp好？

塞封面 ? 咁咪快左成半個月

荃豐$378

晏d到貨
姐係幾時
官方講10月
佢咁講好似陣間夜晚前有

宜家件騎波衫咪都係p

今年個my2k18 冇得抽vc??

真唔真呀

佢咁講我覺得係夜D 有, 唔知係咪我諗多咗
等我放工去印證下, haha

無手足報旺角
咁我去黃金買算了

320入了

咁而家封面即係bos定cle波衫

邊到

我開左背籃加防守

信和我買個時359
Btw下一個已經369

騎版仲限量

而家係騎士 其實騎版仲值得收藏
除非塞迷

個掃面真係垃圾到...

有無人中意玩myteam?

有冇人玩開mygm 今集係咪多左d劇情

我sg

我掃左超過十次
就算掃到都未必gen到

打MYGM

湖第一年就掛牌賣

新黎老闆煩過MAGIC

又要話買咩人. 又自己去更衣室同球員要賣走佢

好ON9

switch唔係有中文咩 點set中文架

其實大家係咪用錯方法
我一次就搞店
1.要有好充足既光，我自己係直接係台燈前掃
2.郁塊面唔好郁個cam

見到上個post 成班人話copy game搞左成晚真係得啖笑

而家係shot creator + slasher
鏟籃多咗 多入樽 三分要wide open

scan到，但係唔知咩事佢啲資料入到game就error

有無SF想玩point forward嘅巴打 second skill唔知揀咩好

掃多次啦
我之前都係咁

有無人去左喜利問價？

黃金 中間角位個間鋪 賣398

Switch實體會唔會有 聽好景講話訂18號有得拎 但我唔敢訂

上水銀星390

今年MYGM好ON9

老闆要人. 私底下自己TRADE 完全唔理你

之後俾劇情你睇

玩緊05 Spurs
Manu明明長髮飄飄，慘變光頭星，2K食得屎

想問my career 買左果d衫係邊度著？ closet 搵唔到既

三個版本, 買邊隻好?

Switch

諗緊switch 定ps4好🤦🏻‍♂️

屌你第二張圖

上集玩d人自己整個d都有長髮版 2k懶到咁

有冇師兄知Shaquille O'Neal Legend Edition Gold 幾錢呀？要放工先去得買

普通版係咪冇衫冇 coin?
隻 game 一樣?

Switch 出左未

我見 online 有, 不過唔知有乜分別

多咗啲咩劇情

咩更新光碟 玩開fifa 唔識 今年想買隻2k玩

偷跑咗？

偷左半日

屌佢my career 啲劇情冇得飛咁仆街

嘩屌 今晚收10點 買唔到

scan樣使唔使買cam？

手機個apps 可以試下...
不過我都而家都未到

dl 2k18 app

唉
喺大埔得兩間
379同388
入唔入好

俾啲恆心

我379入左...
你睇下其他地方應該可以平啲

禿頭佬真係陰公

呢個岩？？

咁少星以為流野
唔該哂上面兩位

明明upload 成功但入到去又係搵唔到

scan 到 build 到, 但係接受唔到自己咁樣衰冇用到

推 換唔撚到衫呀屌

其實係咪未正式出d野未開唒

不嬲會整到harden咁多鬚
但今集好似要去barber shop整

我仲著緊啡色果件但我已經見到好多人著其他衫

觀塘有無人知幾錢？

真係唔明點解會有人話今集live吸引到轉過去

JM9

其實今年個Scan已經好過上年

成班人等緊你射罰球 係到扭扭樂

信和係咪有貨？

元朗喜利368

我上年起碼認到

但今集係唔多勾到輪廓

其實唔洗再問
間間都入哂貨偷跑

mk定深水埗平d 邊個答我祝佢今日全勝

第一年掛牌賣球會
新老闆個仔自己TRADE 人唔話你知
仲有好多好多, 自己玩下

旺角好景358

成功scan
但出黎成個怪獸咁

多謝巴打 去緊

大中達群368啵巴打

紅磡邊到有game舖

咁中間 shaq 幾錢入先叫抵/正常
利申去緊信和

switch無得scan

大埔粉嶺上水價位係點?

sorry 巴打 唔係好熟 間野係咪叫豐達

我LUNCH去,同一時間3條友買2K,祝你好運

點解咁快試到咁多嘅

其實會唔會係因為......

頂 唔熟大埔，唔知有呢間
入左379
不過無35x就算啦

打緊live

亞洲人係難啲ge

推

差啲全世界俾佢水左
係ps store啲打手
想坤人買貴啲

我反而覺得今集個樣scan得好過上集 上集我整左成粒幾鐘 今集我3次搞掂

係咪你樣衰左炸

求藍田報價
放工去

馬後炮一句，其實2k連季前一個月轉會球員都無真人相show
肯重印封面真係唔多信

why so mean

有冇人知黃金果邊幾錢？

重印封面就真既官方自己講左
轉會相就等佢更新啦 上集出完之後都有更新
不過唔知邊個話咩有FD做GAME鋪 話十月先有貨就真係流左D

其實洗唔洗掀起頭髮見額頭

後尾發現求其影唔理個框，頭遮額頭仲快

Irving Celtics cover 係咪要十月到先有？

我係整起啲頭髮 跟著影側面個啲唔好望鏡頭 順著影落去就ok 我其實整3次 3次都ok 不過唔似樣 所以我先整3次咁多

2000fun $448

有冇人知觀塘幾錢？
來回旺角成廿蚊 398我都收貨

ching cavs cover先罕呀
嚟緊成年都有celtics你買

有無巴打留意到switch有實體未,係咪有巴打話就有,求報告

岩岩3樓買左378

中間 shaq 5xx 信和一樓

PC版好撚貴呀屌你老母

我想問點先知自己隻手升爆咩能力

$350入手

真心想問ps4同switch兩個版本有無分別

邊度

葵芳

未買過vc
想問買特別版送嘅vc係咪扺過貨金？

打左去屯門藍店問
佢話有貨 但係電話唔方便講價錢

唔大 係畫面無咁靚

痴線

有無人同我一樣係只玩online match
跟住臨尾兩三個月好多vc先玩mc
唔係唔夠打pro am

ios版係咪19號先出

Thanks

唔會差好多 玩my team my careers果啲vc好有用
次次買完vc都係玩左陣就放棄my career 最後就咁收工玩兩鋪算

黃金樓上ps4版$37X入手
但冇嘢送

幾多樓 我又係買之前359 到我就369

有人課金未

想玩switch 但冇實體版
利申 有ps4

買左既人可唔可以分享下仲係咪好似上集咁on9?
紫章射程無限屈機，半場三分綠燈，
打pro am 守神射成場就係到跟佢跑黎跑去，似跑online 多過籃球game
中鋒用運動型終結者硬上個身歪哂都入
My team 就個撚個都識射三分，洛文都有80幾3分
仲未講個ser 經常都delay, 仲要成日都load 黎load 去，等既時間多過玩

demo玩center
終結加籃板
未做到好似上集咁drop step入樽

會有咩送？

終結+終結

188 370$入手

ps4版有冇得轉制。。搵唔到

有O'Neil 湖人波衫鎖鑰扣送

My player係咪冇晒上集啲數據？

係，上集啲VC 都唔會帶到落黎

有冇高度，wingspan 攻略網？

但my park rank係咪仲喺度

觀塘商場378

2k tg谷
宣傳下先

終結有咩勁？

信和一樓幾間最平$354
應該最平，唔使再格

MC玩中鋒
背籃得分配籃板定終結者好

今日第一日出見my park啲人已經 8十幾rank
一開始60邊有升得咁快？

黃金 藍店 378 星星380

信和二樓女人 348 電梯上轉右

藍田匯景人氣皇368

上集有vc可以直升上8x，之後就要靠做gym升上90

頂
尋日17想買哂gatorade十件裝每pack一件
點知以為自己買緊單件
每樣買左四十件

好on9咁無左四五萬
宜家得返9萬

但有得帶vc?

今次gym room又難玩又難升

求教

荃豐 兩公婆 365

要幾多vc先上到8x

其實成日一開game見到個D買VC優惠係點先用到
禁購買都係得普通個D

有無ching去淘大買到switch實體版？

匯景藍店368

黃金藍店350, 海量貨，完全冇人買咁濟😂😂

好景涼粉359/650

My Gm 係得第一年有劇情姐 大家唔使擔心

岩岩問左未到貨

實體10 月喎

利寶藍店同對面都370

唔想玩劇情係咪玩my league會好d

face scan 係scan完 upload之後禁邊到

係 自由好多 規距自定 想點就點 話換就換

信和$354入手

搵到啦 仲係到狂禁個容貌掃描

唔知，我未搵到my park 係邊到

我都比佢呃咗放工行左轉
PS4 好吸引

邊到可以搵緊自己個球場

冇帶好似
My park 要打完頭三場街頭 加 一場球隊訓練就會自動去

Curry係咪仲係咁屈機

Curry 好勁

MYGM其實好似多左好多野
聽日先得閒買 好想玩

下 頂 16到17都有帶

Vc可以帶過去？ 點帶呀

VC冇得升屬性？

係MC按3角 向上碌就有

my park 個等級呀

無知一問 實體版係咪不嬲都平過虛擬版

YES

唔該巴打 差啲上網買468

有咩 唔覺有

見到啦thx,個位擺到咁

條shooting bar有冇得轉翻2K17果隻
18果隻細條到痴線 眼都盲

呢個真係細到痴撚線

我都係憑feel射 睇條bar睇得勁辛苦

我超愛《NBA 2K18》遊戲裡提供的那些經典隊伍。玩家可以將這些經典隊伍納進MyLEAGUE當中，嘗試創造出全由經典隊伍組成的聯盟。然而，這樣做卻會引發一個問題，那就是有些球員可能會出現在一支以上的球隊中，導致聯盟裡出現複製人。進行夢幻選秀時，您可能會遇到底下這些情況：Ray Allen出現兩次（’07-’08塞爾提克隊和’12-’13熱火隊）、Danny Ainge出現兩次（’85-’86塞爾提克隊和’90-’91拓荒者隊），或者，如果您將所有的公牛隊納入，將會遇到五位不同的Michael Jordan。在《NBA 2K18》裡，為了消弭這個問題，我們加進了一個功能，讓玩家可以選擇是否要讓複製球員出現在您的聯盟中。您甚至可以選擇要讓哪個版本的球員留在聯盟球員名單中。我一直覺得聯盟裡出現複製球員是個超自然事件，而我很開心今年終於提供了出色的解決方案。

我都好鍾意放d經典隊入去mygm度玩

認同 好難睇

出片啦! 好忙呀!繼續玩先😁

記得讚好同訂閱，亦歡迎留言交流交流

新玩家留名 剛入手

有冇巴打開個group，好多野唔識

真係靠返之前個feel
可能算打強難度

有無人下意識望返腳個圈

有無人scan樣果到長期kick係47% ?

屌今集mygm無得放自訂名單
一定要玩my league先有

打完第一季只能夠講mygm個劇情...

本來簽咗zubac諗住培養，個老細個仔佢自把自為用去trade speights
dklm 20歲trade30歲仲要係單換

係咁error

係咪太樣衰

岩岩開左太陽會唔會幫我trade左哂booker 同jackson架

改完仲撚差
2K真係屎忽鬼黎

間理髮店係邊

有無巴打知

2k18 ps4 仲有無 單機 自創人仔玩咁樣 慢慢升上去

因為我對上玩2k12定14 Pc版可以咁做 亦都唔撚洗咩vc咁

創角洗唔洗整到條友有紫章
利申：整左隻3分+切入嘅pg

有冇巴打知點係mc升罰球

冇人mc玩c？

Nba shop條街 左手面 凹左落去既

同17比layup咁易炒

c太易玩
冇技術可言

我pg173好癈

年年玩c嘅人係mypark都好撚勁

未玩過籃球game會唔會好難上手？

唔撚係掛.jpg

想問玩SG揀咩主副能力好啲？

而家買vc會送多啲？

中鋒之路

買左PC steam版 想問下如果想買手制玩應該買邊隻好？

我整左主3分副切入

Xbox手制

有冇人知PC實體幾錢?

睇多過玩

我買左PS4 數位版
但佢唔比我download
明明我夠位 佢又扣我信用卡錢
可以點做？

唔係預購？

睇清楚ps4 定 ps3

買咗啲衫去邊換

係預購
啱啱買
佢話我已經購買
但又唔比我down

有冇巴打未買pc版但係會買
因為我買錯左如果有人要我平放俾你

係屋企有個衣櫃

PS4

儲存空間夠唔夠？
你部ps4 有兩個AC?

1個acc
仲有100gb

數位版都未出
2K都預購,笑4

知道 葵芳關左未
黎家先收工

Switch 版柒既

點柒法？

My career 同ps/Xbox 完全唔一樣
冇左故仔
就好似當年2k16/17 PS3/ps4版既分別

畫質同iPhone / ipad差唔多
當我浪費左幾舊水

真心唔好買switch

有冇人用PS4玩好lag

去個乜鬼儲存庫

有冇圖睇下

我已經好sad，sad到唔想開翻隻game
根本就係好似20-30fps畫面加999ping lag到爆

SWITCH有冇鎖FPS

我唔知啊，隔離switch 2k18 post 已經係到屌撚哂鬼
總之switch 2k18真係唔值呢個價

為左玩99 new york會買game

講真 點解scan完自己個樣上去無得加頭髮既

有冇my career個map 揾路揾到想死

點解copy game 會copy咁耐

邊到my court衣櫥同醫生的理髮店

有快速刷vc方法未

下 上面有啲人話好撚正架
利申 ps4

有冇人覺得好撚伏

有無人講下可以點升 除左個兩個訓練館
練到下世 班人咁快8x

課金

課金/買傳奇版咪會咁快

邊到禁用幣升

講過 , 呢隻係NBA 2k17.5 , 介面 , 球員照片都唔換

唔講太多了 , 廢時比人以為係live打手

物理碰撞好左好多喎
控球都流暢左 你有冇玩架

相遲下會更新 等下啦 上年17岩岩出好似都好多BUG

其實係咪得我一個咁怪
我玩親都只係玩mygm
對my player無咩興趣

岩岩入去個幾場街波同之後入到NBA之後D波
隻人仔既大隻程度唔同既
一開始OK大隻, 入到NBA瘦左好多咁

係咪淨係得我覺得好奇怪
個遊戲速度慢左好多咁

我感覺18既快速比賽 電腦難度高左 , pick難左 , 突破易左好多
相比17係有變既 , 但唔多

係咪STEAM?
我要 oilpool@yahoo.com

我都覺 , 2k17 quick game 用勇士節奏好快
18慢左勁多

我都係玩MYGM多 MC升太耐 D能力仲要限死唒
多數MC玩完一季就全力MYGM

突球破係易左好多 但finish就好難 就咁衝入去勁影比人block 一係就硬上入唔到 唔同上幾代一鏟到入去就入硬

今集助功易刷左

同感

電腦啲三分 十球入八球
點撚樣玩

利申 名人堂難度

Mycareer係咪可以一齊玩

職業難度 電腦騎士隊 三分都成差唔多5成命中 名人堂仲洗玩

計到好遠, 拍波拍大半個場都計

有無mc既地圖 搵唔到經理人

邊度有lag？

上集較難度會降命中率
今集較到最難都唔變
控波就得翻20 撞一撞都甩波

今集長傳好似準左

有冇人知

171入唔入到樽？

屌 複製遊戲複製到2046

其實做gym係咪無乜用
加黎加去都係一樣野

我
淨係玩mygm or myleague
My player 覺得好撚悶

仲要加勁少 黃色條bar去到100%係咪加1

173表示入到

做極都得60

相都唔換真係屌佢老母

我淨係用湖打線上
Mygm 係單機定係可以對打

屌 係咪個個複製遊戲都係咁耐 仲係20%

熄game好似會快啲？

好心對戰就俾人set 12分鐘啦 次次5分鐘真係唔過癮

但我係down左隻game 係個教學到打左十幾廿次

點解Paul Pierce要露點？

我屌佢老母我搵到了 要down 8小時 51gb

我ps4係入到隻game但佢其實仲down緊50幾gb野 熄左game喺出面睇係down得快好多

Switch / pc

請問買咗比賽嘅護臂配件可以喺邊度換？
搵極都搵唔到🙏🏻

屌我用wifi down 慢到仆街出左去都係2mb/s

今集MYCAREER如何?
剩係買黎玩MC係咪ON9?

用wifi就冇計了

真心希望有巴打解答下我問題
買傳奇版拎到個myteam既shaq係咪可以加合約
同埋兩個傳奇版分別賣幾多 買熱火oneal果個一黎就有100000VC同其他野係咪抵過就咁課金課咁多VC

用pg揀木狼無啦啦多個左ty lawson過黎爭位
唔係去撚左cba咩屌

屌好撚嬲
佢出嗰啲垃圾傳奇隊例如乜撚野灰熊MVP rose公牛
都唔出上集瘋狂比人屌佢無出0910湖人
係咪on撚9架

BAM

08 09 10 好似係冇某幾個人既版權所以出唔到

唔出咪唔出囉屌

pelican tier 4 爽

比賽前坐係更衣室度換

Thanks bro

今集低位單打仲係咪咁屈

唔覺，我用gasol 都唔多屈到

屌你老味話伏果班就真係伏
呢個post得一條友狂講伏伏伏
而另一個post就係逢親switch post就屌既係度話伏
你買左switch版2k未都唔知啦麥討敏

無人玩myteam?

以後記住想要乜最後冇都唔好屌

佢唔係大部分都有啦咩？

有冇人買左digital 但仲未有得download

今集3分玩無球走動好弱勢下

請問點改按鍵 我慣左B係投籃

我一係投籃果格禁B就彈返出去

冇Odom ?

今集好易犯規 同埋好難先block到人

mc果個隊友既劇情又無聊又場場都有 好心比人cut

湖人撚咪繼續叫春囉 都唔會有

死傻閪我想用嗰隊我就係湖人撚咩
你打2K淨係用你鍾意嗰隊？唔撚會玩其他？

唔記得冇Odom定bynum 是但一個
如果唔係應該一早出左

買SWITCH定PC好?

記得係兩個都冇

Switch版會唔會閹割

會 2K18個postD人吊哂鬼

入樽同射波動作嗰啲喺邊度買

自膠 睇上面留言就知

閹乜鬼

今集nerve左擋拆
以前實到就直接用pelican pick and roll alley oop
以前用唔返

請問如何升罰球命中率？
射到優良都炒😢

用唔到個nba app
Scan 唔到樣

My GM玩拓荒個老細賣左隊波最後又買返 ，無啦啦又話搬去西雅圖到最後又唔搬 。

ai防守勁左
走位都智能左

開咗隻PF 6'8 90kg def+def好勁

愛回家

my player整人有無攻略

應該隊隊個劇情都係咁 我湖人都係

玩左兩個鐘MC，睇多過玩，而且好悶，升得超慢，等人課金。

我都唔得
一入翻2k佢去到100%就話掃描失敗 要遵從指示重新掃描

點先可以同fd打quick match

pc見到唔少人已課到85

有無人用xbox手制？
好似改唔到啲制

葵芳有冇pc買 求答

我用緊呀 求改制教學

點解喺nba入唔到樽 但mycourt 入到飛起

有無人知點開Pro-Am? 而加正係得臨時proam

ps4都有,可能係買傳奇版

稱霸賽有99場?

玩左幾個鐘mc

缺點
過場動畫長,選擇少
開放世界入面主角行得太慢
界面繁複左要時間習慣
髮型好撚貴,完全唔撚抵
開放世界load得好撚柒慢
多左好多野靠能力值黎解鎖
nba個衣櫃動畫又係好長

優點
終於肯show幾時先拎到d徽章
訓練進度做咩都有得升(以前得訓練)
由60開始而唔駛由55開始
主角可以簡單地整靚仔,上幾集整到手都殘都係好樣衰
可以係nba開波前轉鞋,升下級,較下選項

總結黎講個開放世界好雞肋,load得慢同行得慢呢樣係大缺點,個城亦冇乜生氣
升級方面愈黎化有其他rpg feel,每升五點仲有野解鎖,唔知算好定壞

點叫fd 入my court?

系統好垃圾

點解永遠load咁耐
玩到一半 有冇得轉my player個身高體重
而家最矮最輕最短玩得好辛苦

巴打見解獨到
我會覺得有「開放世界」係好嘗試 但老實說進步空間好大
特別係劇情好爛 至少我唔明點解「倫」居/大學幾個concept唔可以合番一起?
唔通怕一集劇情太好太齊之後無野出?

感覺今集比起上集能力值更加要平衡 至少唔可以得一兩招進攻手段

其實打大學 之後draft 冇得揀隊先夠真實

我想問係咪無得睇能力值上限(真實數字)？

陣間買

啲badge好難磨

Shammy可唔可以收聲
2k d編劇廢過tvb
仲要自己簡隊入

my team 逼人課金架喎...
成隻game入面 最唔平衡...
唔太講技術...只係注重球員質素同

你銀包夠唔夠厚

還可以喇....不過我想今集佢咩都出章有啲過份....
咩快速反應，罰球，壁虎手呢啲都當係一個章

比賽冇得升badge?

Mycareer 比賽難道，會唔會影響到vc加乘？

有無人同我一樣問題
喺mycourt喺可以花式入樽 但平時球隊練習同打NBA完全入唔到
空曬都係放layup

set左動作未

今集易foul到呢

刁個大陸婆好撚煩 bbbbbbb b 佢老咪咩

有啊 夾夾埋埋都八九個
有Kobe 再加一堆動作
我喺mycourt可以入到癲架⋯⋯係唔知做咩一去到nba就唔識入

見到外國都有呢個問題

射罰球有無技巧 成日都miss曬

屌佢老母都戇鳩 今集啲電腦偷波仲勁過上集 一係就全部有預知能力 一係就一鳩幫過黎用手拍走 再唔係就隊友接波永遠接唔實 痴撚線

最慘係今集mygm冇得用自創球隊 有啲失望 我都係少玩mc 玩mygm多既人

有....不過我都係啱啱開始玩...
有排先磨到一個章出黎

有冇人switch課完金買野purchase failed
升能力禁右制冇反應

係咪可以reset 個my player 之前玩demo 亂簡

同問 我較左183pg
比人block鳩死我

開過一個新嘅人

同感 屌佢老味都痴撚線
我myteam用oneal都顏唔到人樽
然後仲要係撚咁比人block
都算 屌佢老味球球都接唔撚實點打波？
2k d developers番去打乒乓波喇屌

我都放棄左個舊save 喇
今集身型唔夠大隻好易比人撞開

但我升到66
是咪會冇撚左升左個堆

梗係啦 所有野都要重新搞過

葵廣兩間都係355？

有冇巴打開pg玩
開左shot creating+ball handling 中距幾準又快

其實今集mc個劇情有咩意義 好似連主線都冇

係一開始幾場行完少少劇情之後，之後完全唔覺有主線，搞到一開始d劇情都唔知睇黎做乜
btw, 好想媾一開波個rachel

Vc係咪係play store 買？

點解我無得揀隊 一黎就入左76人

其求到連選秀都無
打兩場街波就入隊 CLS

今集連髮型胡鬚都要俾錢

而家玩缐上比賽玩玩下會有問題彈game?

夾硬整個大陸婆出黎
CLS

有冇人知點改MC個比賽時間

設定度有得 set

想問下switch 有冇實體板？ 尋日去旺角唔見有

switch 實體要到10月

髮型胡鬚要俾錢最on9
真係窮到連毛都冇條

如果藍田果邊係咪匯景有得買？

今集正常好多
好玩

仲要貴到仆街, 又無得睇岩唔岩
真係一開波都無錢剪髮

yes

171pg表示

第一次玩..？

係跑得好撚快 但係咁比人扑柒，同現實一樣

直接光頭 呢集個mc真係好逼人課金

整到成個商城制online game 咁😂😂

pro am 喺邊

btw啲徽章難擦左

點解my career想開多個角色，佢唔比我揀咩位咩高度個啲既？

Switch/PS4 Pro/Xbox One S畫面比較

#Switch 30FPS/其他60FPS
#2K講過Switch版同其他版本內容一樣同埋會一齊更新，但依家個MyLeague Online mode離奇地消失左

點樣睇自已有幾多VC?

真係？！
上年同個課金FD 玩，玩到燥....
屌佢一出新角就課幾pack...唔夠佢玩

個人覺得都係兩個類型揀一樣會比較好
而家真係四不像咁

全部 badge 都可以mp升 ？

想問下myteam抽佢送啲包中咗隻藍色Irving係咪個個都有

My GM 點較番模擬12分鐘一節？即係打6分鐘出來都變番12分鐘數據？我校左模擬12分鐘但只係電腦有12分數數據，我重係6分鐘

係

右上個人box (顯示個球員 d grade )
咪禁上制 Show 嘅
但場場都要自己禁，好煩(以前唔洗
但我係Settings 搵唔到

mycareer d垃圾劇情冇得飛

大佬丫側翼非一線球員都要識三分+防守啦
你咁講d咩danny green, 淫klay咪全部都四不像？

我無 sad

好心同髮型鋪咁熟就送一次剪頭髮啦

我見預購特典到無嘅

如果淨係focus my career my park用vc幣
係咪普通版再課金最抵玩?

第一次玩？
直接飛左場比賽先計模擬喎

mycareer你地較開打幾多分鐘 好似點較個數據都好假咁

咁你出到去咪比人打撚爆囉非一線球員

點解今次MC整樣得個幾樣野比你整
D臉型仲要簡左佢預設就點改都冇乜分別
定係要到時VC再比錢整

上年先四不像
我打mc打到成個工兵咁

葵廣355已入

打mc就沒咩所謂
出到去打mp/pro am
專精既多數都好屈機
佢本來就set死咗能力限制
仲話咩非一線球員

想佢可以用退役球員樣, 俾VC 都無所謂
年年都做個 PENNY 出黎玩, 貪佢夠高夠晒屈機

揀曬三分
打 Mycareer 完全零速度零切入

一開波較架

今年係直頭得小小野比你整 完全唔想玩MC搞到

我第一時間揀左速度體力先
屈速已經夠屈機

有冇人覺ball好好用

想逼人玩SCAN FACE 卦
得咁少野整點整個好樣出黎

玩過pro am就知
開左射程無限射撚死人
唔需要再鏟

屯門區邊度入手平啲

所以而家咪唯有喪升

以前玩開身高手長傳波型pg 好易刷3雙
但3分又差 防守又易俾人過

有乜理由新一代竟然CUT左咁多應該要有既野
上集MC多野整好多 今集得番眼耳鼻咁濟 仲要係一定要簡個預設頭型

今集啲電腦難打到on9
MT每周挑戰第四場個難度係全明星，打極都贏唔到
有冇人教我今集應該點樣打電腦

利申: 2k17打線上比賽勝率超過九成

點解d人話要換碟

一開波就揀 可能你手快快禁多左下 因為第一隊就係76人

仲有點解有D經典隊人工錯撚唒

玩左場超級巨星quick game
竟然連紐約都打唔鸁，電腦偷波好撚勁

籃底攞波實牛油手
扭波剷籃就buff到好勁

進攻都唔係大問題，但根本就mark唔到電腦，佢可以用d垃圾一過pick即刻射都八成入，邊有得守

你講上集咋?

你自己廢咪廢

又話有zo2既 ball著2k垃圾鞋
似係一日未到正式出大更都好多野未整好

有冇人玩玩下個鏡頭突然間震下震下完左個球權又冇事

我淨係打online lag到痴線

mygm d對話得字冇聲 影住個嘴係咁郁

有喎，你應該睇漏咗

有無人知點解？我都有同樣問題

有 我諗係好似作客射罰球咁有壓力就係咁震

佢啲對白仲要同上年一樣

Curry太勁 點射都入

用左scan face又幾似

射波制有delay，好難適應
快槍手條bar又快

有冇人識邀人入my court

有冇pc撚一齊玩
街場d蝗好撚獨食 係唔係都一支箭衝上去鏟 一係就浪射
遲d出埋pro am可以組埋隊
位置pg 製造空檔型組織者

利申：唔勁 算係第一次玩線上 17果陣太lag冇玩 今集覺得ok唔算lag

我淨係識打電話邀電腦隊友入嚟

有冇ps4 一齊玩？
84 pg

我都係--

剪完髮之後走去scan樣，scan完變左光頭，冇左1000vc

Ben Simmons face scan唔似嘅

有冇人玩玩下MC會成個畫面卡左係到？
淨係聽到背景音樂，等3、4分鐘先會正常返
跟住2k store啲配飾又睇唔到樣
係我試網問題定server問題

Pc steam

黃金依家最多370 最平368

最多人賣

我都係
但好耐先卡一次

走入my court 跟著用手機撳好友邀人入黎

打hof灰熊mclemore 3pt 5/7都算，屌你老母Parsons open 3pt rating 得 70 都可以5/9

暫時玩落gameplay係唔錯 動作順左好多
係mygm/mc 加d唔應該加 減左d唔應該減既野
mc劇情仲衰過上年 自己簡隊 中國大媽 整樣得番幾樣野比你整 投入感差左好多
mygm冇得加隊 加左d冇聲既劇情
但有得直接係本身個球場換地板 可以自製多過2件隊衫 明星賽可以年年唔同
呢幾樣做得唔錯
希望正式出個日可以有番個大更 更新番d相同鞋
整體唔錯

我新手

想問我創個人仔呢

有無得就咁單機 入隊打nba

同埋想問，用人仔點樣係online同人打??

淘大最平幾錢

信和藍店348

Dennis:
右上個人box (顯示個球員 d grade )
咪禁上制 Show 嘅
但場場都要自己禁，好煩(以前唔洗
但我係Settings 搵唔到

想問下my team點係拍賣行賣人，想賣隻藍卡irving

想問下 mygm 係咪無得 download d 人整既 draft class？

My career 玩到好厭

都係玩mygm算

玩MC無意間發現 比賽入面Harden Interview把聲好似同其他球員唔同 好似係cap真實比賽interview把聲出黎 唔通係因為佢代言左Live

要玩my league先得
Mygm而家唔比

有無人雙三分技能 效果如何

Mc 玩幾多場有得轉會？
依加每場打得一分鐘

新手想問mc入面想升箭咀同埋升上65係咪要用錢？如係既話係邊到禁黎升？

今集mc係咪打死一隊

咁煩既

返去my court 好嘥時間

做完silver goal先unlock到

佢 mygm d 球員士氣仲係咁鳩
果d 現實打開第六人既球員 例如 jc 果d 係隊波打第六人會不滿 好 on9

好撚lag

咪就係 年年都係咁 煩撚住話要打多啲分鐘

俾無課新手玩家睇點快少少賺VC,
玩MC, 難度職業, 第一節攬人兩犯直接去到第二節,
打完第二節如果領先十一分以上就可以直接模擬到完場(有VC),
贏唔到十一分就攬人攬到五犯, 最後一犯打手就可以出場休息

想問下打sg位 有無話揀咩技能最好？
主技三分+切入投籃 定
主技創造投籃空間+三分好？

做完喇，不過唔識點賣

堆任務悶撚到呢

去collection 囉
不過獎品球員好似無得賣

有無人有拆屋心得 今集拆屋好撚難 唔係比人成粒拎走就被人拍走 再唔係就隊友接唔到波 我由前日開始玩 到依家都未成功過一次

MYGM 要第2年先有DL draft class

邊到有得睇係唔係獎品球員

背籃勾手係咪廢左 佢而家唔計投籃計表 上集好易綠色

屌奶星今年Mynba2K18一日得100vc, 咁撚孤寒

Collection 搵返張卡

咁多位師兄弟想問下旺角邊度買價好少少

其實好睇本身走位靚唔靚，格硬黎冇好結果
我打頭幾場街場已經拆過屋，純粹係二打一既快攻

有無人同我一樣玩2k淨係為左玩mypark

btw今集mypark入場勁快

職業業餘臨時球場 姐係邊到
好多都唔清唔楚咁

今集速龍幾好用

今集係咪冇左mycourt入面同fd開場？

你去到mp直行 見到nba shop就轉右再直行 個門口位喺報紙檔隔離 如果proam team就nba shop個路口轉左

有 你行去啲籃球到有option你揀

見到 但唔知點邀人入黎

走入my court 跟著用手機撳好友邀人入黎

我上面有講

Derozan好撚勁

感謝

通街都85，有冇方法升快d

巴打你試過邀到嗎 攞手機搵好友冇邀請呢個option，但就見到個咩允許進入mycourt權限，允許左都係冇邀請揀，而個fd都冇探訪mycourt揀

今年內線動作多左 ..
搞到心郁郁想開個人玩low post

課金
犯規完場法

留名學野

今年好易就出到夢幻步

最簡單既方法咪課金...
唔課既只好慢慢打比賽儲VC

咁佢仆街啦，18無mpj，docnic

係....今年my park 內線應該難守啲

好撚on9
如果係咁唔撚買

My gm 第一年佢劇情有堆妖人draft
基本上有本事攞到頭三picks之後果幾季齋simulate就得

18年選秀全部假人

咁一係你試吓開party 跟著叫個frd係party撳你個名 加入連線區 睇吓得唔得

Mc 係咪有得做重量訓練 練大隻d
Russell 叫我咁做

做完都唔會大隻

有冇人玩Mycareer入燒鵝
我覺得上左賊船咁
d戰術下下都亂咁黎

亞洲版係咪得中文字幕唔同？

好似GTA咁 喺大街度同一個場先 啫係喺條街到見到對方 如果唔同場就邀請好友加入 或者你入佢個場
見到之後跟住返mycourt 搭𨋢嗰陣有得揀 大街 自己mycourt 朋友個mycourt

我都想操個人仔大隻d
唔係又要俾VC 下麻

個兩件看更佬角色有乜撚野用
除左有時好odd咁跳下舞之外

第二年draft 有個sg一開波已經94

好頂唔順load game load十世

我果3個最高先85 係升得勁快潛力a+

呢個真
我玩小前 個班後衛一拎波就射
一係就出個戰術都唔跟住行
真係得表弟同AD係正常

我都小前 個戰術下下叫落底角三分之後罰企

最慘係出入鋪都要load

mygm玩最高難度對勇士 手感仔真係插幾下花一射就入

switch有三個版本有咩分別

班後衛唔係一拎波剷籃
一係就揸住個波撚到8秒 交比人tough ahot
一係就瘋狂要你交失波，唔知點解係咁
6場贏1場
全隊得我一個正負值係正

買佐legend edition先發現外國PSN用唔到 係咪一定無解決方法

其實罰球會唔會excellent
一場射左12球全部good 命中得6成

利申：sf, 12min

想問著塞同著騎波衫既封面 係咪冇分別嫁

有冇人用緊運球投籃+防守型SF交流下
岩岩開左諗上緊課唔課落去

含撚啦仆街2k，mygm都學人搞咁撚多野

我想玩mpj啊仆街

冇分別 睇你鍾意邊個 不過而家買普通版冇記錯都會送小小vc

thx bro

每年都買黎玩my player
今集同上集有冇大分別

有無巴打知道controller setting同coach setting點樣先save到
次次開波都要重新較過
係出面選單set完 1,2場之後又變返default

Ai 好弱智 場場mark漏人俾人外線open射3分
叫人點打中鋒

Set做常用主機就得

卡左係my team challenge 今個星期第四關卡左5次以上 次次都係輸幾分

my career垃圾動畫睇撚死人 等成粒鐘都未入隊打

咁撚求其就入倒隊先攞命

有有巴打報下價

收左工狗衝緊去買

追post 中

返工返到攰
返黎睇到d咁既垃圾過場片真係好撚易訓著

巴打講多少少ok? Thanks

見到個大媽懶風趣就想打爆個mon
又無得skip

有冇巴打玩myteam?

依個好難玩，第三場gasol好屈，打咗三次先過到

想問下
見 mygm 果度有得睇戰術系統精熟度果d
但用 R1 L1 轉返d 人岩位之後
禁返出去唔會save 返既？點先save 到

今集係咪轉左圓圈做確定/飛制
成日打打下㩒兩次圓圈搞到個人仆左街

好on9, 打到單機mode打到一半斷線都會彈出去叫你連番, 然後入番去就要重新打過, on9

我想問點樣轉招牌動作動畫？
同埋點解我一上場揀着水手襪就變咗着兩對襪 ？

第三場好易過
第四場張紅寶 Whiteside 好難搞

買返嚟淨係玩 my career會唔會好傻？

MC有冇人D VC成日無啦啦扣左/無加到?
岩岩打完一場, 之後出到黎VC得3, 做咩事

其實switch出左未

我都係
出番去成日少左百幾2百VC

我垃圾 有Irving+Oneal都輸 Dragic好勁

我都係 打完場波冇vc

My league 可以刷vc 好似一場500...

MYGM 佢18年個DRAFT PICK 1 勁到仆街. 一開始已經84

想玩MPJ 要遲一年 . 19年DL 18個DRAFT

where is hoodie melo?

mc 究竟打名人堂12分鐘好 定 職業12分鐘好 啲錢好似差唔多
定其實5分鐘最好

Mc想同朋友一齊玩my playground 但係見唔到大家既

係呀，好煩，都唔知點搞

痴撚線...一開始個幾pack 抽中一個銅卡個底之外就冇內線球員，而家比whiteside 屈rebound 贏唔到

依家係咪唔可以邀朋友黎my court 打one on one

請問mpj係邊個

有冇詳細?

Michael Porter Jr.

想問mc邊度改投籃/控球動作

MC玩小前
主切入副控球
升爆佢應該變成lebron

有無巴打玩switch 版
無連線果陣仲打唔打倒MC 升人？

打左十次......人生

明明set打sg 入咗去佢話我打sf 係我整錯定係純粹係因為喺隊波佢逼我打sf先至會show sf

應該迫你打，我17去左公牛話我同Butler撞位要我打PG

巴打加油..
我頂唔順用左一開始比我個張 自由球員卡黎過

好撚憎d死人animation

想問下MYGM有無得睇返Promise左球員同老闆D咩??
今集搵唔到

同求

想問個更新光碟係咩？ 幾時有得拎?

今日係藍店買game條友提都無提 依家驚中伏

去gym room訓練會唔會加能力值？

好似得個個體力加成

我岩岩試緊
如果用simcast sim到最尾六分鐘 打曬都有6 700 大家可以試下

會加丁屎咁多cap breaker

Sg 揀咩好

想玩3分C 應該點 set ?

你買到switch版？

我正係上籃先好啲，射波成日唔入，搞到好難打

大家覺得play now online最屈係邊隊？？

all time湖人好似公認屈機
但all time勇士有冇得打
curry thompson mullen durant chmaberlain
run and gun快攻3分
（不過籃板應該冇得搶）

呢集啲射波好難入

係 我用Irving 有時過左人 射中距都唔入
電腦明顯準D
BTW 玩左超過十次 我終於過左
已經無哂心機整片

升到就大半都好難

抖下喇巴打....

My court 可以dunk
但一去訓練館或者打常規賽 就只係識lay up
完全灌唔到籃
點解會咁？

想問下射姿係邊買？

有無邊d射姿係容易掌握d

有冇方法刷vc?
個mc單機mode鳩到唔想玩

新手一問 點樣係mycareer整自己樣？
同埋自己自創完角色係邊開番佢出黎？
利申 switch

All time 超音速都好撚勁

有冇人留psn玩12分鐘對戰 玩online得5分鐘唔夠過癮

12分鐘會唔會太長

咪同打鋪lol差唔多

姐係點？

係My League入面 Setting係模擬12分鐘 默認難度 比賽速度較快d
用simcast 模擬到淨低5 6分鐘
打曬果5 6分鐘之後都有6 700vc

已經唔想玩mc了 除非一野升到85
唔係根本冇得玩
同埋以前都話可以升爆體能先算
而家一開始揀屬性已經限死體能升盡都係差

慢慢升都有樂趣

一開波60
除咗策應做唔到其他野
我真係無咩樂趣

MyTeam 開頭選邊隊好D?

mycareer係咪啲劇情唔係即刻發生？？？
整左人，揀左隊，即刻已經球季開始打得波(大後備), 係咪我揀錯野？

場場拎10分左右 1xfg%
都幾好玩

你心急姐，下下都要速食冇計

打住其他mode賺下vc先囉

年年都太多guard
今年開左隻pf 升
Primary: post scoring
Secondary: slashing

Pro am點換波鞋

第1年玩咩柒頭
一開波比個99你好冇

有人計左數升到86你要mycareer 240場A+

電腦all star同superstar個難度差距好大
唔太關d卡事...當然有個兩張ruby卡就最好啦
今集既防守改弱左好多 電腦好易跟甩d off ball 球員 又容易and1， pull up jumshot又易入 俾電腦屈撚到喊

all time heat
tim hardaway wade lbj mourning oneal

其實大家點守
控死一個電腦又跟甩
跟住接波個個，又成日轉唔切

點解我個fd會冇myteam嘅？

未連線

agger
想快咪課

今集空接要點先容易成功到。。。？

買隻game想enjoy下mypark都叫人課金
其實75出黎
慢慢升到99我覺得會過癮d
起馬會多d新手玩mypark
依家冇心機升真係買左隻game唔會玩mypark

lay up炒
三分反而易入

同埋背籃射波冇左條bar
勁難入

3分差咁d

點樣先搵到the neighbourhood?

on9仔做慣奴隸唔同啲，明屈課金都可以幫人數錢
俾個70都好呀屌

我對今集既my career 好失望

all time magic 呢

penny t mac hill d12 oneal

慢慢升上去唔係問題, 問題係一年難升過一年, 而家d人課得咁開心下年就再整得難賺VC d

大家都俾左400蚊都唔可以技術較量
仲要好似online game咁日掛夜掛
真係當全世界都唔洗返工咩
就算冇工返都唔想哂時間刷
淨係想enjoy下mypark打街場都咁難

條友講得出嗰啲風涼說話一係就離地有錢仔，一係就日日毒喺屋企打機嘅死毒撚

明明買碟人人俾錢
講撚到我乞衣咁
就係呢d傻閪縱容d game商

覺唔覺啲人頭大身細

掃完唔似樣，點掃多次？

年年都係玩兩鋪冇玩
如果係好似pro club就應該會煲

我估live遲早會有得pro club咁玩

Pro club好撚爽
晚晚放工都玩幾個鐘當吹下水

你比多d咪快d升到囉
你覺得而家就八十幾果d唔係課？
比成年你玩，你就想要速食

上面條窮撚兼奴隸仲要唔抵得人有錢有時間
一日玩一兩個鐘，成年我唔信你上唔到去
自己冇耐性就冇耐性啦
定係你每日連一兩個鐘都冇丫奴隸獸

講真啦, 出黎做野個d $400 升爆隻人唔等錢開飯又點會俾唔起,
問題係我唔想縱容2K係VC方面變本加厲, 數佢幾樣野越黎越過份,

1. Mynba2k app 前年一日可以賺到三千幾VC, 上年都仲有千幾, 今年得600
2. my career難度提升無左個VC Difficulty Modifier, pro 同 hall of fame都係得咁多VC

頭髮, 整人個時睇唔到數值就廢事數佢啦, 佢整到咁我課金俾2K即係同佢講做得好? 條氣唔順啦, 最多今年玩下quick game, my gm算 (雖然my gm又好似多左好多無聊劇情)

姐係要一年後先可以玩my park?
俾左錢想玩my park都叫速食
咁你係咪一年後先開始玩my park?
咁都有人幫2k兜

Exactly
400蚊我課my team都冇咁嬲
但mc淨撚到擺明迫人課就真係唔gur

兜你老味咩
而家咪又係一堆六十幾玩mypark,你咪搵番同水平既場玩囉
其他唔課既人都係同你一樣咁慢慢升架姐
同埋隻game又唔只mc,你玩下其他mode都一堆錢比你升

條友擺明正宗傻閪唔洗理

成個mc模式最正都要追溯返去2k14嗰陣
而家搶錢越嚟越過份

我冇話佢d頭髮啊紋身果d要咁閪貴係岩
我只係覺得60開波冇問題,咪慢慢升

就算我比你70開波,你咪又係話其他人課到99之後話冇技術較量

課金都算
個open world system 跟本唔太吸引 行得又慢 成日load埋啲無謂野

其實我建議無課個d今年直情skip左my career, 又多垃圾劇情又升得極慢, 你慢慢農我驚你日日打, 都要年尾先升到 85,6 (玩三季左右)

反而my team 今年好似無上年咁pay to win, my league都係個唔錯既mode gameplay方面真係有提升2K係抵讚, 只不過my career整得好差, 仲要搞埋個堆淨係想整隻人單機打唔玩online既玩家

70起碼係playable呀大佬
60去打街波都算，NBA

笑撚死
我2k11玩到黎而家,上兩年直頭55開始添
大把game都係用錢買時間,你冇時間咪用錢,有時間根本一定升到上去

其實my team單機都幾好玩
淨係打domination都有排打
我年年唔課都照玩
Mc其實係想好似pro club咁同fd玩
但個個買完碟都唔想哂時間升人
買完都冇得玩pro am my park
同埋以後mc都冇咁呃錢
今年直頭無視單機mode

啲劇情真係垃圾
寧願好似15同16咁
有得簡邊隊大學 再參加選秀

用錢買時間果d叫免費game呀ching
你分得開未？

70我靠技術可能贏到80-90
60成碌撚咁
靠咩技術？

我就算63去打nba都仲係拎緊a評價,真係體會唔到你所講既唔playable
升級方面我唯一想屌既就只有佢既罰球唔撚比用錢升

訓撚醒未,隔離gta咪又係可以真錢買game錢,咪又係咁樣出
仲要隻game既最終目的就係賺錢添,咪又係咁玩
你活係邊個年代

先唔講啲咩時唔時間
四百蚊買完隻game仲要課金先有返個好啲嘅體驗
絕對唔介意用時間去升級，但係個起步點可唔可以舒服返啲

我想問my career玩幾耐先會開劇情有得去neighborhood?

ok
原來係咁
而家mypark堆人都係八十幾,要刷訓練先有得上99
同你六十幾都係相差二十,你應該都可以靠技術贏

算啦, 有咩好嘈, 鍾意課就課, 鍾意慢慢升就慢慢升, 鍾意棄MC就棄, 我睇個樣今年咁多人課隻人下年只會一樣咁難賺VC, 又或者更難賺, 只有我一個抵制根本就無用 可能再過幾代今年話慢慢升個堆人都會頂唔順2K問點解可以咁難升

我都有A丫
PPG 2分嘅A rank丫嘛

咪話撚左60贏唔到80
你係咪盲嫁
唔係差幾多點問題
係60根本係一個弱智咁

唔明點解咁都有人幫住2k姐
以為幾舊水得佢俾得起？

My park 升人課唔課金我無意見，
但自問由14開始煲，17真係破壞平衡到無心機玩，
神射手半場三分綠燈，delay 極嚴重，能力值差唔多但對面d 唔合理出手同動作都照入

Live 08 之後轉會 2K9 玩到而家, 第一次覺得隻game係咁陌生 老啦, 已經無咁好耐性同佢打足三季升爆隻人, d fd一早棄左game到時爆左都無人陪我玩公園

我都係2k9開始
睇住佢變到手機game咁

其實我都覺得2k愈來愈過份
錢唔係比唔起，但係見到2k 咁屈人錢法，再課金係等於縱容2k

利申15-17有課金，今年18唔諗住課

唔撚駛係到亂扣帽wo
你覺得唔撚岩feel,我覺得ok有乜撚問題
你開口埋口又話人傻閪又話人離地撚,自己把口臭到閪咁就冇撚怪人問候你老母啦

錢嘅嘢，返日工已經有啦，我係唔想課俾2k咋
人生又唔係得打機，下下都要課金唔使買其他嘢啦屌
上集已經放棄咗mypark
今集2k連MC都搞真係好燥

60根本完全玩唔到MC，今日成班60同場鬥波，射極都唔入，累鬥累
我都係直接玩線上比賽算 贏返幾場心理都好過d

2k16 個時仲同個fd 晚晚煲mp 煲到3,4點，升到皇冠一
17開始真係曬9氣

你jer錯人呀傻閪

我自己就覺得根本70都唔會夠九十幾既玩,你講到自己可以突破遊戲限制咁撚樣
我呢d正常人點知你咩技術水平啊

傻閪同離地我都冇講過
你係咪妄想症

話撚柒埋你啊,自己追po睇下條柒頭仲講過乜啦
趕撚住搬自己老母出黎比人屌

睇post都知邊d先叫正常人
你都係返去課金啦小學生

1場my park得150分，升爆一個人上85要18萬，要玩幾多場先升得爆?
已經未計要升99

pro club一開波都起碼有80能力，仲要讓得課金一開波升上94，2k得60唔撚課金一開始比班85 sm 我打你老母?

萬事屋巴打，你有你道理，
其他唔支持貨金既巴打都有道理

其實唔洗咁勞氣嘈落去

靠老鼠你同d弱智仔嘈
冇咁好氣

我就 3 v 3同朋友組隊, 16 公園都玩左過千場, 17 玩得 300就棄左 , 其實17勝率仲高過16, 16: 68% 17: 72%, 但兩邊鬥半場綠燈都唔似打籃球, 講真真係幾無聊

有冇人同我一樣都係打quick game 算？

我自己玩2k從來都唔課金,除左上集垃圾場2k17之外都有一兩隻玩到90or八十幾
你咪繼撚續覺得係冇可能升到囉 你要咁樣呃鳩自己都冇計

整d 徽章 整到破壞平衡同遊戲性，未整呢d 個時仲好地地

quick game 幾好呀，用curry 半場3分爽下，又可以用下經典球隊

屌你啦
70都起碼識入波拎表現
一開波得個60
快攻又打唔到 wide open 都唔撚入 打撚咩
根本迫你課到起碼70先叫左玩得順d

睇撚完喇
浪費我時間
佢鬧傻閪嗰個根本唔係你條傻閪
腦裝屎又離地，俾人賣幫人數錢，成日打機升lv好自豪咁
抵2k咁多生意做，抵你屎忽插住碌棍

本身我都只係講句話想快可以課金,之後d人就出黎又話鳩人傻閪又話鳩人離地又話鳩人毒撚
好似只要唔認同佢就一定唔撚得咁款
我11玩到16都係冇課金慢慢升到上八十幾定九十,仲要15同16係55開波,一日都係最多玩一兩場,最多放假玩多場
我真係睇唔到點樣升唔到

擺明就仆街game黎，屌你老母我玩3分射手一開波得60 3分我屌你老母啊。

大把人想享受個career mode都唔撚得，係要逼人課金

2k根本係一個世紀吸血鬼game商，咁都有護主犬

根本用腦諗下都知
得60nba根本板凳都冇得坐
要有場出起馬70-75啦
佢要鳩駁都冇計

升梗係升到啦護主犬
一路講緊入場打唔打到啊
wideopen都炒
layup永遠上唔到
全場除咗策應同做pick搏A rank仲有咩好做

最好笑話只係課過2k17
上幾集我夠識係咁刷啦
打一場 雙雙表現 之後sim 成季 屈贊助vc
屌今年即刻變撚左
一開波每場 頂多700-900 vc
有撚排你升

屌講咁耐原來係你入唔到波
我冇同d八十幾既人打,但我琴日同fd同d六十幾既打入到波wo
打nba岩岩先守到johnwall一棟都冇再入番佢波,我隊lakers已經五連勝
我諗我遊戲體驗真係同你唔同

上年我隊波得一隻神射手都73.4%，兩三隻個d隊應該仲會勁d 無神射手個d隊未開波先輸一半

我冇話我課過2k17,2k17我係玩左一陣直接冇玩

我63能力值已經每場有8,9分,有6,7個助攻,我唔覺得真係打唔到
開單打出黎扭屎忽花好多時都輕鬆過d九十既人

嗱嗱嗱咪話我針對你喇，你最後呢句我同意啊
我都守到人，隊spurs都有五連勝

但係咁多其他巴打都同我一樣入唔到波，又會咁啱得咁橋你就入到波嘅

因為我成日較單打扭屎忽花之後剷籃入,有人補位就分波,一係就跟戰術打,冇特登要自己去刷分
我隊lakers都五連勝啦,所以我係真心唔覺六十幾unplayable
同埋上兩年係55開波,佢上左60我已經覺得好左,你地繼續上訴可能下年有65,加油

明明上年打hall of frame難度既mc都有1500～1600左右VC
今年咩難度都無加成真係難賺左啲
打左成晚都只係65升到68
我都係去打mt算

"我自己玩2k從來都唔課金,除左上集垃圾場2k17之外都有一兩隻玩到90or八十幾
你咪繼撚續覺得係冇可能升到囉 你要咁樣呃鳩自己都冇計"
可能我中文差啦

百貨應百客 有咩好嘈

不過講真gameplay係好左 但係個歷史球隊真係垃撚圾黎，因為版權所以無某啲人都算，屌你老味2011年NYK A米著32號？？成間公司咁撚大無人識proofread一次？

呢樣我都係今晚先知,決定聽日轉職業難度打算

07-08 黃蜂後備得兩個真人, 其他全部假人overall 66, 正選一落場後備即刻倒水

...
係,的確係你中文差
前面已經講左從來都唔課,後面句野係連住,"除左"兩隻字係講緊11,12,13,14,15都有八十幾九十既人,唔該哂你

我都廢事嘈了
@萬事屋銀醬 再嘈都冇意思，2k反正唔會改，頭先失禮失禮，得閒飲茶

講返proofreading
一開波玩quick now05年Manu 光頭嗰下睇到我眼突埋
好似之後day1 patch咗但係唔得閒睇亦都廢事睇

我去打my league算
又有得自己犧砌下隊
又有少少vc

對呢隊波最有愛但一用後備就比人拉開比分

岩,唔嘈啦,呢兩日都剩係玩過mc,聽日再試下玩其他mode

JBL比左幾多錢賣廣告

岩岩終於打上正選
btw大家簽左咩合約
我而家出左adidas同UA 仲未出nike

記得玩my gm，保證你玩到屌一聲

有冇人知背籃上下假動作點做？training睇完都做唔到

個劇情有bug
個髮型師話有大人物係佢鋪頭
去到之後係irving黎
之後互相吹奏係fans, 話成日睇DJ highlight
但係屌你老味明明我打緊綠軍, 同irving係隊友, 講到好似第一次見咁

咁好笑

一開似揀左jordan
Ua搵我我推左佢

有冇人入完個地鐵站出唔返黎

一心諗住加盟nike
不過見到UA份約90VC一場 有d心動

神射手係勁 但未至於無解

60係難用 但又未至於會入唔到波

底角 CUT下BACK DOOR
高位 做下反走
做下PNR

利申: center

玩C=easy mode

5 v 5 易補d, 3 v 3拉得太開好難守, 未到無解但已經有大優勢

我諗最難係玩sg sf個d
冇入球能力

我隊友打3分防守sf 同 運球控球pg 都冇話去到入唔到波既地步

話唔使課金60夠抽電腦個d，試下拎隻60 pure shooter去打啦，想睇下60 3分可以做到d，點樣backdoor法

點解2k18個手制唔震
好冇質感

SG防守shot creating
入到波嘅，罰球囉

my team其實係咪咁少人玩，online mode都search唔到對手，最憎玩單機

做咩唔整個類似ben simmons 既球員？

我由2k11-2k18 我都玩慣左單機

唔㩒到perfect都射唔入波
鏟籃10次有9次被block

個角色冇coin升好慢有冇話做d咩會儲快d

開一個角色專門六犯離場刷VC，好似係

太勁，整唔到

你開 防守做主職?

調轉sor

真係咁難拎分咩..我玩SF場場大三元咁濟..冇科金...雖然玩superstar難度...

純射 上集都係後期英黎啦
除左能力值 仲要刷HOTZONE 仲有章

定係以到個個玩HOF..

點解face scan 成日都失敗

今集根本戇鳩 一開波60都唔算係大問題 快有快升 慢有慢升 最大問題係整到射波同lay up極難入
屌你老母 稍快/慢有少少干擾唔入都正路 我屌你wide open優良都唔入 一定要完美先入到波 籃底仲戇鳩 少少contact就炒 咁樣樣打NBA 根本谷鳩你課金上升人先打得到順
順帶一提 mypark有個最大問題係班C勁到唔平衡
球球上籃鈎手必入 搶完板原地入樽 佢又63我又63 隻C跑又同我一樣跑得快 帶波扭波轉身樣樣齊但係永遠唔甩波 波又偷佢唔到 打毛咩 打mypark打撚到燥

課完金包你開心

升到99個2k19永垂不朽唔解

btw個03kobe幾勁

Xbox 360 係咪都係無碟 ？

第一次打機打到燥

藍板 運動型中鋒 需要可以加好友
唔獨食 識pick and roll 瘋狂籃板手

玩左成日先升到64 唔課金係咪無得玩

講漏咗ps4

66here

有無巴打玩pc 版用PS4 手掣？
本來無乜野，但尋晚玩MC 時控制唔到個人仔
玩quick match, mgm 又無問題

如果唔係金會員，離線模式玩mc係咪開唔到啲劇情同the neighborhood???

我打街埸，成隊70，咪照屌打對面成隊8x

戇撚鳩 draw到對面第一節13個foul

On9 打my career入綠軍想試下舒適圈
點知隻KyrieIrving 打2場就傷左

myteam ranking係咪bug左
次次load到入game都斷線??
但其他mode都好正常

名人堂易玩過2k17,今集ai好守d

幫2k諗下 下集仲有d咩要人課

身高要俾錢買高度
眼耳口鼻靚個d全部饭錢
模組越課得多潛力越高
入gym room要扣vc

my career麻麻地，好似變左返工game
比賽>訓練>做gym>比賽

想問第二日已經升到8xrating既人係咪唔駛瞓

新手想問myteam一開始要揀初始卡包重唔重要

做gym好撚悶，有幾個好撚難做

btw,想問高度set完有無得改？想矮返d

出出入入又要load
勁浪費時間

無野好講，幾舊水買隻game仲要課金
我認我窮，出返去先

唔課金都升既 時間問題姐

MC好唔好玩?
想買隻黎玩玩

Mt 既contract有咩途徑拎到

有無人都發現左個問題?
就係玩mycareer打完一場會發現無加過vc或者好似比結算時少左
岩岩發現原來如果你結算時禁交叉skip就會無vc加 記得唔好禁慢慢用O制過

唔重要

pc??
我ps4好似唔覺少咗

ps4 比佢食左好多次 打之前4百幾 打完禁返三角形都係4百幾

打街場係咪多分加d?
上YouTube 睇 有d分有加乘

真係好似返工game 好冇樂趣
打比賽佔mc整體遊戲時間其實得一半多啲
又唔搞好啲 唔係乜都load餐死都好好多

新手想問下射波 係咪睇個手制震個下就放手 就會易D優良

打MC 成日炒

場場唔係0分就得2分

升得勁慢

其實有冇話學咩位學邊兩招好啲？

Log in 唔到2k18 個app ,想試下scan 個樣, 打哂id pw 之後log in 個制冇反應

想問下自創球員係咪只可以係快速比賽到用？

My league

大陸仔？

可唔可以教我點樣整？新手唔係好識

有無人玩my team online好lag 根本玩唔到電

好簡單
升badges 要練滿再比幾萬vc 已經夠賺

有無人pc一齊玩 mc/mt都好

玩C嘅根本係op 同你相同數值都好都可以屈你機

mypark 有冇delay?

60 rating 射手型sg根本無得玩

我pc冇

Wide open優良多數炒 冇badge冇咁上下數值根本打唔到 除非勁到次次完美起身

Steam 版本 有無得上網同人打5打5
對上一隻2k 應該係14黎
完全唔知乜係my park

真係好頂唔順射波bar有delay 預時間錯晒，成日都差劣起手
仲有，用R3控波加射波，根本炒晒車，有時想射波你又同我插花，2k係咪覺得呢個設計好user friendly？

有冇人mc 一齊響公園打

利申：ps4, 唔勁

罰球冇badge就算出手good都係~63% 一有罰球badge即刻上到~75%

冇錯 廢就唔好賴人喇

Mc 86sf ps
有冇人一齊proam or mp

玩左幾年mc 今集算係咁啦 覺得廢咪用錢買時間囉 五舊水唔洗夠升到8x

比左3舊幾仲要課多5舊 感覺好唔抵

返學撚咪afford唔起
人地個market係返工撚,8舊半日人工黎姐 大把人課

今集比人感覺變左online驚 商城咁

15開始已經係
只係一集比一集變本加厲

Live用左一年就追到咁貼
唔搞多D搵錢方法好快玩完

有冇人pc load mc好慢

但live 重未出，我等緊

對比mt算好 記得15玩mt 課到仆街佢一出新pack好似冇課過咁

還好啦
不過成日要出入場景好撚煩

比左四百 仲要課多五百先可以正常遊玩
不如你隻game賣一千

我MC SG打木狼
成日出場都係打PF
ON99咁

如果唔係live 個IT 一下block 柒Lopez
我諗我買左live

大把人買傳奇版 大把人課金
窮撚都慢慢升把啦

有冇switch巴打試過玩完online quick game個vc冇加到？

十字制換人變左無得睇體力，唔好便左好多

成班廢西技術唔夠響度賴
玩慣名人堂難度的高手根本唔覺有咩問題
廢咪課金，勁人根本唔駛

又係無kobe gasol odom果年猢用

PG 主項同次項係咩先最好用
身高191 較輕d 手長度正常？

屌你老母今集打48分鐘mycareer先得800幾vc，打成個禮拜唔撚夠你剪頭髮

話2k咁玩法無問題既個班含家剷真係要死全家

尋晚同fd 組隊打，三隻人仔61 ， 67， 70 咪一樣照贏85/86 隊，仲要連贏三場唔同嘅85/86 隊。 係速度唔夠快難打左少少姐 唔會牙都甩嘅

你人仔數值低，一定射唔入架
好似現實你真人wide open都未必入

16年myteam咁咪做得幾好
玩吓mycareer有得攞myteam現役金卡80-89 rating
唔貨金用呢堆人都可以用技術同全鑽打
而家搞到現役得返80頭，迫你課金先同到啲鑽隊打

到底係我問題定點
打proam 狂lag
頂你點打啊 個個識瞬步閃現咁

今集mc d代言無撚晒

痴撚線 一堆on9課金重要講到係理所當然咁 笑撚死

有冇人玩緊myteam 嘅packs and playoffs
大家打到咩位 抽到AD 同Robert 打底好撚屈

名將湖人隊屈到痴線
場場輕鬆80幾分，無限籃板
玩到我址撚哂旗

抽到隻榮叔咋屌
依家sim 緊my league 賺vc

唔通個個60可以射三分射到似curry

上集都可以用代言賺下錢
今集乜柒都冇
又CUT左幾撚多野

基本上正選五個由頭到尾打晒都夠氣～

剩打myGM算

今集係咪無左帶帶下波扮射再拍波個下動作
之前2k17輕按一下射波掣就做到 好撚正

發現打NBA 無加VC定加少左VC既問題都幾嚴重

有無人知係myleague點轉陣容名單

Mc點會冇代言 我個ua乜黎

今集有代言喎 仲要係簽左後每打一場都有compensation.bonus ~100vc

以家簽左鞋同野飲每場有多200vc

唔知係bug定係特登
打myteam 稱霸賽mode 輸左無mt幣

有冇人打play now online嗰陣 timeout完第一次之後就lag到仆街？有冇解決方法？

bug就唔一定特登, 不過知道有bug仲拖住唔整就一定係有心

mc喺the neighborhood見到啲人係咪真玩家黎？

玩盃賽同人打好順，今集啱對人好過對電腦，不過盃賽配對好仆街 大家都係新手賽，我果隊平均能力得70對方就全隊黑波

mc有無再改射姿？

錯post 不過2k18都有玩 想問下有體育館入面嘅訓練有乜用？玩到手指抽筋

MT唔知咩環境
但我打MC 試過打完成場NBA但個VC 無變過

用SF

最高最重

專升速度，但當C咁玩

打聯賽場場at least雙十

想問一個問題，我用右mushroom ,例如fing 向上，點解有時係射波，有時係傳波，有時係花式

空中魔術師 點升

有d訓練好撚難

用次一隊Goodrich Baylor Worthy Mikan 張伯倫都可以屌打其他名將隊，痴媽筋

巴打可唔可以share下數值
想睇下佢速度力量既數值

ovr65

內線得分全部75~80
各項速度暫時60左右, 過場個陣跑得好慢

不過唔緊要 我drive layup 同dunk 感覺上都同西書差唔多快

衝唔過就慢慢pump入去再轉身得分

手感唔好就入到禁區傳空位 再等進攻籃板

myteam進度打左3分1稱霸賽
已經好攰 打到悶
仲諗住呢個星期可以拎張紫水晶j下

都仲係有2k嘅老毛病 個court太細 仲迫過旺角

而家買實體仲有無預購送d野

窮撚廢jj share下myteam心得
小弟比較懶 進度只打到去第十幾場左右 難度同weekly challenge尾2個關差唔多
要專心d打先贏到 平均只能贏三十分左右
而前小小既關卡基本上可以打到7x : 10
所以個難度差距好大 要D時間去適應

感覺上呢集好既內線比較重要
中鋒推介gasol, lopez, dh12 呢幾隻都比較平
大前鋒 首推unicorn 呢張金卡分分鐘連藍寶石既davis都唔夠抽

打面既就自己喜歡 可隨意
拍賣場有唔少 low budget player都好用

揀岩defensive setting 防守個陣唔好落手偷波 人地帶波個陣貼實對面
好易甩波 又唔會foul
進攻個陣主力打low post同pick&roll 最好拉開d先好攻 好易入

有冇人已經簽左nike
究竟點先觸發到劇情

記著去vc間野度觸發劇情

thon maker都唔講 好打極有限

2k16銀卡嘅unicorn已經好勁

我想問今集mc唔同難度賺到既vc係冇分別定分別好細

第一次玩MYTEAM 一開波送個D中左張金卡MELO 想問係咪永久 ?

你係咪On撚9
家陣講緊咩撚野都要VC而你唔課D VC根本係杯水車薪啊
佢擺明屈你課金啦

Nba2k18 removes the Bouns VC for higher diffculty modifer

Mo la mo la

正路應該要送鞋先有約
我而家連送鞋劇情都仲未有
但開波冇耐adidas同UA已經送鞋

咁同打pro難度有乜分別？on9?